[航空][天佑周同學]連登飛機膠討論區44

#FreeHK
#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區43

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空

譚仔又飛啦紀錄

腳圖自己貼

Lm

Lm
伍淑清仆街死

LM 譚仔又飛啦

LM

啟翔快執柒

HX 快啲執

維珍香港墨爾本線好似就嚟冇

Owner
Etihad Airways (21%) Nanshan Group (22.4%) Singapore Airlines (19.8%) HNA Group (13%) Virgin Group (8%)

快啲死

想問下EK A380 J class係咪有兩款flat bed?

搭中華架話你地里數會儲去邊

唔夠CX QF砌

其一，二來佢好大機會拎隻機去HND-BNE線

Etihad+HNA 沙漠聯盟
垃圾小SQ
搭多間支那公司

皇天擊殺伍淑清

民間記者會直播：周同學案

唔係好大機，根本無機，所以關閉墨爾本-香港
維珍澳洲品牌係香港唔夠國泰、澳航砌，一直收益不似預期

好似乜都無得睇咁

"Based on my years of experience and past history of plane accidents, I believe it's just a matter of time before something big happens with a 787,"

He also claimed faulty parts were deliberately fitted to planes on the production line at one Boeing factory.

贈興review
就咁睇落都算多人坐喎.........

買左EK由LGW返香港
係flight trader見佢D肥婆係唔理新舊是旦亂派
想知新舊機既Y位會唔差好遠
利申未搭過中東油佬機

又嚟EY臭手

仲有HNA呢

唔夠機同HX租啦 橫掂都係擺地

集合晒航空界臭手
掛住維珍個名但維珍佔最少
btw唔post唔知連小SQ都有份

驚一陣成隻跌落嚟重大獲

咁直接連人連機租
冧左都唔洗入自己數

四月飛未衰掛
ICN to LAX via HKG... KE/OZ個價都唔係貴
俾我direct 算
'Hong Kong Airlines offers a great selection of movies and TV shows available on demand'
有onboard cameras 都可以講
點if not better

臭味相投

可能得番A320
飛北美要停日本 阿拉斯加

真係if it’s a Boeing
I am not going

Boeing呢排行開衰運

停GUM HNL去西岸得唔得

你地做人可摸耳唔好咁辛苦

UA開返GUM得唔得

新航空公司冇間長命
加拿大真係冇鬼用

New low-cost Canadian airline delays launch over lack of investors

咁PR都用A321N飛澳洲
作為航空界既ATV當然要跟機用320跳島飛美國

航空新概念

一早已經有
香港-馬拉-關島-威克島-檀香山-羅省

Cabin defect 唔重視 唔同人地國泰比錢人地整條team 搞

遲啲坐廉航，想問下 一支用淨大約50g嘅牙膏(全新120g)可唔可以帶上機?

畀錢就得

畀錢買寄艙行李

畀錢買寄艙行李

去幾日淨係孭住個背囊算, 所以hand carry應該帶唔到上機？

過到海關，佢理得你帶咩

認真答

「所有旅客隨身攜帶之液體、凝膠及噴霧類物品，均需以容量不超過100毫升的容器盛載。任何容量大於100毫升的容器，就算未裝滿液體、凝膠或噴霧類物品，亦不會接納。」

肥仔你抄我答案

發臭至霉

廚叉island hopper

btw 前排先話想試老虎
但轉個頭就話Cut Y Service

VJ入321XLR
佢想飛邊度？

袋鼠國

攞黎運越南難民

AIR FRANCE CEO SLAMS OBSOLETE, PROBLEM-PRONE A380

"Anne Rigail: I would not say that it was a burden from the beginning. I don’t know if anyone would have been able to forecast it at the time, but the A350 and the Dreamliner just made the A380 totally obsolete, too expensive, too big...."

因航囉

hop到去美國要上定好多腸仔包

全程8個

如果係上杯麵
睇怕做死lulu

Red eye時間就月光寶盒

篤航又贏
又無買肥婆又無買787

我第一個屌柒公司 唔撚洗等

咁唔同，BA/AF/LH呢3間買A380唔多唔少有D政治原因

A380某程度上亦幾fit LHR嘅環境
不過可以養到A380嘅路線都唔多

經典回帶之JFK ATC 提議 LH A380 由 JFK divert 去 DCA

Oh you can't give me runway 13? We'll see about that! "Lufthansa 400 declaring emergency!"

其實BA要轉terminal 啦

垃圾BA唔係話想keep多啲肥婆咩

遲下都轉啦
但係T8遲下有無A380橋？

BA女皇續命，部分low-J 翻新
2020起交付一手77W會取代non-ER 772+少量super hi-J 744，77W統一做super hi-J
之後779先集中最代餘下low-J 744同少量772
應該會用77W/779取代晒744

都話A380係垃圾

喺錯誤時代出世

199X年plan到2006年先飛到

如果當年MD12真係發展到可能就唔會有A380

未來個勢都係A350/777天下

787/350 天下
777X走向大型雙引擎機

787似乎無A350咁受歡迎
777X估計仲要遲 分分鐘有order改番做77W

787 無A350 咁受歡迎

呢個Post入面係

但Order嚟講787有1400架，A350有900架

787早A350 3年面世, 又多1款variant (787-8應該同A330neo比), 緊係賣得多d㗎
你直接拎個total數去比有d自欺欺人囉

Airbus 計埋A330-900 neo + A350 XWB 都未必過787系每年訂單數

A350 + A330neo係少過787, 但差距一定唔會係1400 vs 900咁大
而且A330neo, A350同787推出時間各差幾年, 根本好難apple to apple咁去比

不過今年boeing完爆之後

Specifically, the agreement includes delivery of the first-ever Chinese-built A350s by 2021 from the Tianjin facility

準備自煮燃發C929?

支製空巴不了

又溝仔

願譚的航空降臨

有EK幫佢食咗咁多部咪算係咁囉
事實上747賣咗40幾年都係賣得1500部，根本超大型客機就好睇唔好食，仲要4引擎添
加上好多原747用家都無咗咁嘅需求用咁大架機，例如JL同ANA，又或者學篤航咁密手做多幾班好過，賣到300部已經叫有交待

叫篤航regional J同篤龍J情何以愖

篤航遲下A321 neo 全部haeco 貨

真心 渣渣淋將張hardshell換做城巴citylight先啦
起碼可以坐多幾排人 又好坐啲
九巴張Revo S 都可以一戰

初代AVBWU隻V櫈最好坐

Regional flat bed其實多餘啦
坐得3,4個鐘邊洗訓低

其實巴士凳係咪寬過因航新款Y凳

我又唔覺得航空公司會唔買波音, 只不過我作為乘客一定會避737 Max同787囉

hardshell凳已經買少見少
但過繼篤龍個批A333有無換凳？

其實CX點都好坐過巴士掛, 如果你揀A350的話
新櫈773就冇坐過, 我印象中真係幾逼
但而家新款巴士都唔係話闊落

I mean印象中嘅773
對上一次坐未有新櫈

坐過3-4-3 77W
感覺同巴士凳真係差不多寬
但唔知點解巴士易訓著好多

343真係好難頂
等於舊巴士3+2咁濟

篤航張regional PEY J 甚至好過歐洲airlines嘅所謂regional j或者日本公司domestic j
但當區內唔少airlines都upgrade張J櫈
而篤航經常自稱5 star premium airlines
個定價有唔係低嘅時候
佢個regional j就真係幾削下

終於有時間睇文，
AF A380翻新一拖再拖，因為要賣，所以永續4:3 AVOD, angled lie flat bed

以前日本Domestic可以打爆部五百人女皇
而家有新幹線無呢支歌仔唱

係 全盛時期ANA 同JAL都佔咗成一百部747
同埋A380唔似747咁客製化 要短有短 要combi有combi
如果a380有combi兼真係裝得爆嘅話我諗klm有可能入

仲有freighter 747屌打a380
double deck 但冇nose cargo door

而家一樣可以打爆五百人嘅773

係咪我做慣奴隸
3-4-3 773又唔係真係咁窄

又未去到咁誇3+2巴士
如果3+2果款凳
77W可以擺3-5-3

窄唔窄呢啲好主觀

想睇遲啲A350擺3-4-3會點

女王有J Class係3-4-3？

包機未有得坐囉

好似好耐冇留過言

屌完咪又係死死氣返工

你包左機想坐邊都得啦

有冇知泰東隻744係咪拆左
最近好似唔見左

如果Airasia 買A350就可能會

坐F但要食因卷

CX KA short haul premium在佢個名啫
飛大陸就算港航東航南航有flat bed, 我諗大部份比得起錢嘅香港人都寧願坐CX KA假J

好似星宇都3-4-3，聽聞話係內籠闊左可以擺多個位

所以假J飛支國有市場，但飛東南亞日韓就麻麻

睇外國flight report，廉航French bee已經用緊3-4-3 359飛CDG-SFO-PPT

咁姐係衝住777 family黎改

應該咁講
A340系列俾777打死左咁多年airbus先有類似產品同佢競爭

標題
RIP

但係聽聞A350短途無777/787咁efficient
而長途就係A350好過787

或者因此都稍為局限咗A350（特別係351）嘅銷售

邊間咁玩

我大UO

French Bee已有用緊
未來有星宇

無

只能想像一定迫到爆

記得A350原設計係放唔到3-4-3

放到嘅
爭在係3-3-3 A330嘅闊度咁解

擺左係L位
只係比條北衛星橋遮住左

個闊度係唔想人放3-4-3

當767都可以塞到2-4-2
有咩係放唔到呢

國泰改善機隊部署 32架A321neo客機調至港龍及快運

因龍/因運各有16
部份因龍A320/321有望再續命

港龍有15 A320 8 A321，如果要加運力，應該係退320嘅

國泰出賣Hackathon參加者個人資料

求FC

呢個情況當然等篤航自己解畫好過我地去FC

但A321既機齡最少都11年，最老甚至20年，反而A320有幾部10年以下，似換A321同部分A320

Hong Kong Airlines in recent schedule update filed frequency changes for Hong Kong – Vancouver during peak season in summer 2020, between 18JUN20 and 09SEP20. The airline previously filed 5th weekly service, operating on Thursdays, however this flight is no longer in effect based on recent update.

For entire summer 2020 season, the airline operates this route 4 times weekly with A350.

HX080 HKG1230 – 1010YVR 359 x247
HX081 YVR1200 – 1650+1HKG 359 x247

YVR玩足成個W19先算

大譚仔就係B check in

自己上官網睇啦

359

原來係35k

又飛

不丹航空（KB)開新加玻去東帝汶首都帝力，係第7航權？
好少見。。。

你應該係飛得最密果個，仲要J

未就係

其實你可以唔洗講出黎
你有無諗過無得改飛既人既感受

你程35K飛完喇?

你係要咁撚串串貢既，麻煩將你黎緊呢年既飛全部退曬佢，捐曬比星火

飛完

TPE? 咁快

係

遲早篤航可能買埋HX改叫篤港 livery不如就一條金色魚翅

廚叉紅眼寶盒

我諗起Sam Chui早排有條片影住個空少問佢個餐點, 佢係咁彈到體無完膚
個空少勁尷尬

下,,真係有人買野畀空姐?

空少都可能有

[member]因粉
好想試哂CX其他航權
TPE>NRT/NGO/KIX/ICN
YVR>JFK 黎緊會坐
SIN>BBK
其實呢堆係第幾航權?/member]

要問大因譚

一上機就畀佢地?
佢地會唔會唔好意思收

點拎返黎其實?

漏DXB>BAH

以前仲有BKK-KUL, BKK-CMB

SIN-CMB, ADL-MEL, CNS-BNE, BKK-DEL, BKK-DXB

坐過 TPE KIX 同 BKK SIN
呢兩條同 TPE NGO 都經常有 351

姐係點,特別台北去日韓
呢幾條線搵唔少錢
CI BR唔會嬲嬲豬咩

你係HKG>TPE STOPOVER玩幾日>KIX?

我上個月飛TPE見有人經TPE轉機去NRT

點會咁ON9有直飛唔坐?

用AM換可以理解

冇停TPE呀
揀呢班機係因為全日得佢用351
其他全部垃圾773

上次就係坐773

垃圾到

所以寧願花多2個鐘時間停吓TPE
TPE KIX嗰程仲比佢upgrade上PEY

CX飛台北派餐真係好趕
一野放落黎,咩野食都唔講

Btw 上次坐HKG-BKK-SIN同空少吹水
佢話由HKG坐到SIN嘅人多數係睇唔到有stopover 買錯飛

我班機有架妹空姐
好撚正

點會咁ON9

CX咁買比直飛貴幾百到一千

仲有飛行時間呢

有時可能agent/秘書買, 買錯都唔奇

即係等於NWA/DL果堆NRT-ICN/SIN/HKG/TPE/MNL，全部都係果個年代D機無法直飛而出現嘅產物
好少可無端端收返

點解當年台灣飛唔到日本?

交換我都理解

不過而家台日開放天空
除咗CX仲有3K, D7, TR,等等經TPE去日本
應該冇得怨架喇

因為日本被改同終国發生關係
一段時間台灣-日本無航約下斷航
另因終国不認同民國在成田出現，
華航曾係唯一飛羽田外國航空公司

屌你終国睇死我咩
仲GOOGLE終国係咩

圖

華航飛羽田都係當日本國內線啫

BTW 呢單野WIKI有無
想了解下

有

5月一係就等睇里數換唔換到
一係就中華台北中轉過NRT...

唔知到時星宇會唔會有咩搞作呢
不過似乎上半年開航唔包日本

KEYWORDS?

華航wiki咪有

租返嚟果啲會退租啦應該

我想試華航BNE-AKL多啲

其實篤航同篤龍而家咁高度整合 都算煮埋咗一碗 淨返就係將啲冇肉二三線轉埋比老母

香港又俾SQ HKG-SFO geh

[鳩估] 因為有SIN-BKK 要互相畀對方開fifth freedom route交換？
反而係美帝點解會批

我估係SQ當年想開SFO 但飛唔到咁遠 結果用第五航權中停香港
所以好多5th freedom都係歷史問題
Btw SQ HKG-SFO個時間幾差下

其實咁樣對當地AIRLINE好唔公平

我諗無話公唔公平
係香港因為唔係open-sky
國泰獨大 咪覺得唔公平

台日線一樣CX CI BR三分天下
CI條TPE-BNE-AKL，BNE-AKL果一段咪一樣係QF NZ CI嚟瓜分
咁啱一個聯盟分一邊

其實773還可以啦
起碼冇我想像中咁迫

個GE engine好撚嘈

某程度上係，最典型例子係EK果2條TATL
DXB-ATH-EWR
DXB-MXP-JFK

同埋SQ到今日都幾多5th freedom線

773係RR
77W先至係GE

事撚但 坐親777都係777-300ER
無一次訓到覺

ATH，A3其實係一間好細嘅公司
MXP，就好似flagship都只係重點機場，得Qatar 果一間係用呢個做hub

其實EK先至多第五航權

應該咁講，EK呢兩條線嘈得最緊要係DL/UA/AA

話時話其實BKK應該開咗最多第五航權, HKG-BKK有EK ET MS RJ

唔肯定EK 5th freedom線，譚大SQ應該仲有堆長線
NRT-LAX
MAN-IAH
FRA-JFK
HKG-SFO

短D有
DME-ARN

再早年好似有MAD定BCN去巴西?

BR business thunder headset

篤航因虫因快做唔做到sqMITR嗰種重組
真係要睇膠層對敵國支那嘅ATC同埋對每個brand嘅brand image點睇

最多5th freedom應該係ET

坐過HKG > NGO（經TPE）
記得中間乘客可以落地（但要過一次X光）

名古屋照X光

Pish

當年小SQ食左Scoot係幾fail對scoot黎講係大災難

stopover TPE一定要落地再過security check
stopover BKK調返轉, 冇得落機

好似係SQ自己開，唔係食人地架喎

係咪講scoot 食 tiger ？

雖然有少少離題 但想請教下各位巴絲
係香港機場60號閘口可以點樣返去1號閘口?
上次搵唔到無人列車搞到要行過去 差啲上唔到機

11號巴士
outbound嘅東行apm淨係去到40-80

xm3同airpod pro我都有，上飛機係隔到部份引擎聲嘅…

我離境 係禁區入面

部份即係無撚用啦

又有新野坐尖linear

11號巴士即係叫你行呀

btw 呢啲野自己預夠時間啦，唔識唔知更加要預鬆啲

ICN - LAX

要完全隔哂買笠耳仔個d喇

MXP-BCN

想問bkk 2340-0900等connect 無lounge access可以有咩做

不如出去租晚酒店

10個鐘冇po嘢
飛機膠響應三罷

冇心機Post

呢到好多討論真J假J

真
香港人好陰公

點解要受呢啲苦

原來唔計譚仔仲有兩個日文名巴打

係呀

譚仔跟風改

tam jai you fail la

RRTrent 成日溫三菱，川崎，西班牙ITP做partner
同問GE整genx又溫左D乜partner?

馬航

Malaysia's Airline-Safety Ranking Downgraded by U.S. FAA

馬航一早放棄美洲
歐洲亞洲又應該唔會跟風
唯一有小小擔心係澳洲

其實點解國航海航可以飛美國 TG唔得
TG air safety仲差過中國carrier?

譚仔又呃負評

批787同350到咗都仲要挖棺材板嚟用？
會飛咩線

好似佢係睇個國家，唔係單一航空公司

話説AirAsia之前先話想開日本去美洲西岸
而家睇黎可以收檔啦

對Zip Air或者係一個機會

好似係之前ICAO評成個泰國唔合格之後美國就降佢grade

堆美國長途本身都係打算比AirAsia X飛
如果而家先話比AirAsia Japan應該又要從頭plan過
特別係AirAsia Japan又無A330可以飛

我係AirAsia就放棄呢個plan算啦
而家仲有好多短途市場可以玩
例如AirAsia X剛剛就開咗TPE-OKA

由飛幾多 變spend幾多比公司

屌假J不如賣PY算啦

對於我呢d唔係跑哩數高手咁轉法都唔係壞事既

譚仔

H牌多自家機，用到退役架啦

L牌租機就應該用到C Check前退

自己既機緊係用到盡架

如果係租機一早退左租啦

譚仔你慳啲啦
唔好坐國泰喇

國泰：工會讉責警暴不代表我 堅決支持港府及警方

譚仔：我仲有4程J點解唔祝我坐得開心啲

譚仔：唔去CAN搭已經好比面

課金去做難民F囉

我個遊記有介紹過

喺到sell遊記

又黎補充A4紙

寫左十世，推都推唔起，純粹有提過咪講下

難民F有咩分別其實

我想問機票啲子艙位係點樣定？會唔會出現同一樣係經濟艙但買貴飛嘅人冇分儲但平飛有嘅情況？

backpack加個紙箱掂行掂過

秦航真心唔掂

我指唔係high season嘅貴飛，係type of fare，即係economy saver同flex嗰啲

最斃有啲航空公司喺你畀完錢先知係咩fare class呢，畀完錢先睇到「呀屌，原來呢個Fare class冇club points/miles，咁我畀多少少錢坐你間嘢嚟做咩？」

搭過幾隻 都係去LGW
有d個moon大d 有d細d
但係細moon都大過一般好多
坐感就無咩分別

Cathay Pacific Airways saw 5.4 per cent growth in European traffic in October compared with the same month in 2018, despite the ongoing civil unrest in the Hong Kong flag carrier’s home city.

All other regions (besides the Southwest Pacific, which saw 1.4 per cent growth) saw demand weaken, however. Mainland China was by far the worst hit, with a 21.9 per cent drop in demand.

Cathay Pacific and its regional subsidiary Cathay Dragon carried over 2.74 million passengers on 6,777 flights last month, down 7.1% compared with October 2018.

開名黎聽下

QF

QF好撚陰濕，另一次經AA訂SFO - SYD - BNE，但最後嗰程係QF operate，原本係Y嚟，後尾因為AA嗰程delay咗，跟住QF幫我改機票時由Y變到乜都冇，張boarding pass又冇寫 最後得AA嗰程有miles

譚仔又飛喇，今次飛邊？

邊度有寫fare class？

阿聯酋航空十二月起將改飛77W，取代肥婆執飛EK382/383

3-4-3 777 不了

Miles 應該可以request original routing ？

有冇大師可以解答下？

總之24號記得返嚟呀

黨航新service flow正式面世
J有床墊同拖鞋

呢度有無人一早訂定飛

咁Y即係冇份？
繼續 a sense of 慳money

推

痴撚線快到

譚仔上機仲著衫？傻嫁咩

中華啲E190好唔好坐？

譚仔為左杯葛港水，專登去日本買

好坐，坐過咁多Econ位最舒服

E190啲位又夠闊，又夠legroom

和你gay

譚仔who?

咁我都係既
索尼大法都係舶來貨
任地獄就主機之外，幫襯online shop

我都仲未買諗緊online定日水
港行撐警不了

頭先係信和買咗日水孖裝，應該係真日水掛…

聽閒JAL domestic A359好迫

咁係真日水了，頭先有間鋪個哥哥都同我講小心買到假日水

無用3-4-3算好

'
Sam CHUI

係喎，domestic 3-4-3可以運豬

16寸闊
你真係想啲客反枱咩

下個月頭會試

加埋CX 351, 4程都係A350

國內線點解唔搭廉航

JL NH有外國優惠
而且感覺上點都好過LCC, JL仲要有A350

又有貓 又有lounge 仲LCC?

同埋個別獨市位
真係得JL/NH先有飛

再者東京坐國內LCC大多要去到NRT
你身處千葉，茨城仲有得諗
東京都心真係不了

同埋唔少情況用JR pass仲方便過坐內陸機，變左內陸機都坐得比較少

上次窮撚都係要坐lcc

不過嚟緊我會飛NRT再過HND飛CTS
回程都一樣

聽閒JAL domestic 冇PTV同冇飛機餐
CTS去OKA點算

咁NRT有MM同GK飛CTS
真係無乜必要走返去HND飛CTS

唔係聽聞，係JAL/ANA domestic Y都無呢兩樣野(除左少數航班係用國際線機會提供外)，未來新機先會有PTV (JAL 359已有)
而CTS - OKA呢條線得ANA用738

買便當上機食或者食左先上機

JAL國內線有WiFi 的機免費
嘢食去到頭等先有

CTS 去OKA 得 ANA. 日本最長程國內線
用738 係乜都冇

所以我都唔知去邊買

純粹因為想試JL既359
香港飛日本就一定CX+A350冇得傾
所以有咁奇怪既配搭

文宣手足請留意！！！

長榮商務

咁我遲下飛CTS本身都想坐全日空氣運輸787, 但諗到拖住行李由HND轉NRT, 所以都係屈服坐MM

又唔會買又冇得換...得個睇字
不如食台灣貴賓室既算

點解睇完成段片都唔見牛肉麵

自膠 10:18

個代理唔係呀嗎

How to taxi a 747 in HKG

EQV點算

我是老爹都幾多飛機片睇

上兩個月坐完兩程QR 一程A359加一程77W
發現真係爭好遠，77W坐完真係會背脊痛，A359舒服好多
嘢食不過不失啦
最洗腦都係佢啲Music

我預成5-6個鐘轉機, 如果第1程唔轉機應該有時間喺東京食個飯行吓, 叫做冇咁趕
本身都有諗過去程轉NRT 1845班JL3049, 但738真係幾唔吸引

joe le taxi

我黎緊我都搭QR 佢將A350轉左77W

我真係恭喜你.jpg
老實講，333嘅77W同343嘅77W真係天堂與地獄嘅分別

去左大阪玩幾日, 來回坐黨航(好早訂定, O個時未變黨航), 一樣全機滿

how much

又睇老鼠啦

幾多stand by先得一個人拖成家去都foc

美國內陸機邊間比較好?

JFK>SFO

A350真係好靜,呢樣已經屌打77W

同埋真係無咁乾燥

三角洲航空
魚拉突

魚拉突無哂JFK內陸線啦
同埋話魚拉突有改善，反而阿美利加就行緊魚拉突舊路
(當然三大傳統航空三角洲最好)

會唔會試下B6?

咁多選擇點答你
Nyc 3 個機場
Sfo oak sjc
First 定 econ
定係要 transcon full flat

JetBlue for sure

坐777真係災難
772
773
77W
都慘過食屎

20年前嘅技術...
333好好多嘅其實
343就研究出嚟嗰個要打靶啦

airbus 所有4 engine最後都係唔賣得
不過A346

講漏咗，I mean 777排333同343已經爭好遠
A340其實你對比744客機版賣嘅數目係差唔多

諗緊AA定DL
自己搭開ONEWORLD

Couldn't agree more

會唔會諗Alaska？
佢一樣有JFK-SFO，同大部分一球成員都有合作入到miles

Alaska有咩好先?

我見AA好似無IFE
JETBLUE有IFE

大佬6粒鐘無IFE真係不了

同埋有人想揀機型搭又要睇
三角洲有用757/764係呢條線

A340真心笑咗
但以前飛AKL
篤航fix shell正pk
想試一次A350飛AKL

A350起飛把聲好似抽油煙機咁 hoohoo聲但無咁嘈😀

自問搭過A330最多，A330 cross section 都係太窄，排2-4-2坐感唔係得特別舒服，
KE 748i 好撚正

想睇因航777-9會點design F同J

係，所以A330行中東線/大西洋線都係幾玩命

748點正法

想像唔到3-3-3嘅333會點坐 窄過閪

香港係咪禁咗747-400嘅客機落？

邊有
仲有KLM 744M
呢批華航無用744飛香港only

記得以前啲歐洲機用343，要兜勁大個圈先啱啱過到空牆

又呃負評
呢架A333嚟

到底A350 3-4-3 定 A380 3-5-3痛苦啲

冇IFE個D可以Download個App睇戲
佢要 oneworld 咁AA lor

777-8/9應該好啲掛
新引擎應該靜啲 同埋空氣會好啲

今日都仲有部KE 744

Ge90係 engine start 大聲啫

En route 冇咩野呀

同埋點會ban pax 但唔ban freighter
Cargo terminal個堆ban 晒既話

AKL fixshell A340 真係坐得好辛苦

QR係排333定343？

343
好似得返好小airline嘅777係排333

睇到字都覺得gay

初初QR話77L唔會改3-4-3，最後係維持3-3-3定都改埋3-4-3？

無特別
佢IFE一係租pad一係自備電話/pad經佢wifi streaming

唔知你有無興趣刷下紀錄坐多間航空公司姐
篤航、AA、JAL、BA呢幾個一球常見programme都可以坐AS儲miles先提議下

又係呢張圖

應該仲有JL、CZ、DL
BA開始改緊，先改LGW-based果批

應該係改咪343

CZ,CA,DL,JL,KE,TK,SQ,TG,AI

唔記得左譚大SQ
CA有幾隻77W係3-4-3

篤航ceo

根據OAG 19年11月17日更新的資料, 俄羅斯北風航空 Nordwind Airlines 預定19年11月26日飛航 莫斯科Sheremetyevo－台北松山 一班次, 機型A330-200. 回程為12月1日.

N42931 SVO2135 – 1430+1TSA 332 26NOV19
N42932 TSA1225 – 1855SVO 332 01DEC19

以上資料仍有變更的可能.

松山

啱啱發現佢哋堆332同廚叉一樣 都係Air Comet撻訂

一早就要啦個個都話罷坐黨航，佢仲要book多四程J。仲要加多轉KIX

譚仔係咪成日都即日來回？有冇試過長途機即日來回？

唔出奇呀，Air Comet執埋笠

長途機一程已經十幾個鐘
回程返到香港點都過咗一日啦

我意思係land咗之後同一日depart

一日一班果啲無得咁玩

Lhr

其實上次new york未係short return囉講到譚仔未試過咁

原來試過？留咗幾耐？

唔知佢一陣係越南食pho，一係ny city飯coffee，轉頭就話係香港返緊工

你搵返早幾個post

好似有分身咁

燒錢遊飛機河

正職篤航J(F) Class打手

譚仔無上水一排

點會唔得
europe 個D 6 點到中午走

有咩問題？一去到出境再入境唔駛三粒鐘下話？

可唔可以唔做入境
直接行去轉機

澳洲有機會得
歐美難d

唔出境仲快啦

搭吓CX都比人威脅要私了, 係我都唔上水啦
仲惡過共產黨

咁倒返轉嚟個錫錫譚仔campaign？

嗱，我冇份嫁

譚仔密密幫襯都只係叫做「搭吓」？
黑警暴打示威者係咪應該叫「順手按摩吓」？

幫襯CX都比人威脅要私了, 係我都唔上水啦
仲惡過共產黨

滿意未?

我邊夠共產黨惡呢
譚仔係金級黨員 我乜都唔係
上幾個post已經貼咗 退AM保平安

譚仔包機包起

個重點唔喺個"吓"字, 我個"吓"字係冇imply譚仔搭CX密度嘅意思
無論譚仔幫襯CX得幾密佢的確係"搭"緊CX, 我話佢"搭吓CX"係同事實相乎
但"暴打"同"按摩"好明顯係兩樣完全唔同嘅事, 如果有人話警察按摩示威者就係講緊大話
講埋D咁不倫不類嘅比喻只顯得有人理虧

感動我譚

坐毛毛囉反正你上機都係訓姐

哦咁點解唔考慮下唔去？

痴一球就要痴黨航嫁咩？可以搭下其他嘛

原來要去亞洲，咁冇計喇

去kix未坐ana囉，mm囉，jetstar囉，或者學下人地韓日，台日轉機囉。

Qantas Airways Sydney Airways

順便一問：你地去歐洲通常坐邊間？

邊間平就坐

咁BNE同MEL都有LAX線，MEL曾經仲有LHR（雖然點都要停一站）

咁計既話，而家MEL都重有LHR而唔係曾經

Hahahahaha QF9

成日都唔記得QF9有MEL-PER呢段

遲啲LHR - SYD唔淨在開埋上BNE啦

就係因為呢個原因揀左ANA

哪裡來的客

睇下佢肯唔肯做既姐。佢肯減到2000頭，咁既時間頂一段時間price war應該做得住

羽田本身都兩班凌晨機，我上次坐ANA得3-4成客，如果JL淨做peak season就或者做得住

HKG-SFO UA好？

我畀個機會你講多次

我問吓啫😅

想問問飛多倫多應該加航定因航會比較好? 價錢2間差唔多

In大SQ, we trust

黨航 vs 和你拖落機
簡單答案: 譚大SQ
標準答案: TPE轉機
環遊世界: 歐洲轉機

加航出名垃圾都要問?
100% CX

有譚大SQ對比下，魚拉突點可能稱為好
另類選擇：ICN/NRT轉機

咖哩好味: DEL-SFO
屎忽必烈: DXB-SFO

SQ時間唔太好 去到sf夜晚喎好似😅

HKG-TYO-LAX
ANA 6千幾嘅話又唔差咁喎

美國人做飛機真係勁

唔知點解搭737/321劈彎好易頭暈

法國佬

加航
skytrax北美最佳航空公司

減航對比魚拉突同阿美利加好難輸喎
三角洲對比可能接近...

DXB-SFO認真忽必烈
印度人去北美好多去DXB轉，比較想知新加坡人係咪去東岸先去中東轉、西岸去HKG/ICN/NRT轉?

如果你想玩埋多倫多鄰近嘅魁北克 渥太華 甚至落美國
咁揀加航就可以一次過book埋

東岸 小SQ直飛紐約
西岸 小SQ直飛紐約再轉機過去

其實我都好想坎hawaii, 睇二戰歷史

我就係因為咁考慮緊去唔去魁北克好耐，如果搭黨航再轉火車上好晒時間

火車又舊又慢又唔平
係勝在市中心去市中心
一張過book加航 咁你國內段就自動跟埋國際段行李限額 即係兩件寄艙

早兩日係PVG影到 KE 747

btw plan緊幾時去?

去HEL
大家點揀
1 AY 直航歎A350
2 篤航去LHR轉
3 QR
4 TK
5 EK
6 俄佬

Y CX >AC
PEY AC >CX
J 就睇你鐘意食咩

真係難為了大譚仔

咁只係睇到北美成個pool都幾唔掂

加航多倫多用T1 新啲大啲

突破盲腸

有冇人搭樂桃隻新凳
仲難坐

有冇圖

this？

ANA東京出發航班變更：
新增：
深圳 SZX
米蘭 MXP
莫斯科 DME
伊斯坦堡 IST
斯德哥爾摩 ARN
舊金山 SFO

部分成田航班移到羽田
青島 TAO
洛杉磯 LAX
胡志明 SGN

成田航班全部移到羽田
SJC/IAH/SEA/IAD/DEL

羽田航班全部移到成田
河內 HAN

JAL東京出發航變更：
部分成田航班移到羽田：
HNL
成田全面撤離：
ORD, JFK, DFW, SYD, HEL, DEL

成張九巴/龍運凳咁

好似真係兩邊都係RECARO

咦！哩架咪HX架789

成田T3就快爆炸
真係完全唔使怕會無人用

recaro其實ok舒服
不過peach果隻係Zodiac Dragonfly

其實仲有另一間紫色公司都係用呢張凳

成田咁遠
Skyliner 除非去上野個邊如果唔係又要轉車
Nex 就慢
有得揀都寧願去羽田
再加上羽田靚咁多
上次係羽田機場對住個跑道睇日出

只要夠平實有人支持成田
而家等於開放大量slot比廉航

除咗台港同埋日航嘅ZIP air之外
應該都會有大量東南亞廉航借呢個機會開東京

不過都要睇range
東南亞嘅話除咗北漏洞拉+呂宋之外至少要有20N／321LR揸手先飛到
反而因為咁真正得益嘅係支冥國

好多東南亞嘅廉航都有330
range不成問題

而家DMK有成6 daily廉航去NRT
遲下有可能更多

九巴個邊用馬來西亞Vogel

其實因龍A320座位同老母同款

其實成由仲可能拎黎開fifth freedom 嘅
不過DL已經無用佢做base

唔知點解我覺得19座小巴個位同佢好似樣

都要IBR肯開500yen出東京巴士
仲平過羽田出發

減航入左隻前小SQ 333

係 真fix shell
本人米九 搭過MM726 redeye
想死

唔係fixed shell而係precline
即係無得較後，預先已經有個角度

好多歐洲廉航都用呢招
其實短途而言咁樣仲舒服
而家老母張凳係takeoff position太直

米九咁搭咩都死

分啲身高畀譚囝囉

唯一方法真係同人鬥快攞roll12／13
MM嘅話89蚊一程
1st roll好撚貴

回程MM725投降課左金

MM係咩都冇得較

某程度上都係因爲羽田航權唔用就要收返
每人25班來回（仲要有指定地方）點都要想辦法用曬
只要唔蝕得好犀利都會繼續開

ANA望落去好似開得好多
但睇真d應該有部分係JL唔要既豬頭骨
例如DME, MXP

呢個對部分人而言係賣點黎
前面就唔會較後頂你腳

Update下CX TPE飛機餐先

新龍運張櫈個背無左個support，會屈左你條腰入去

都好，分啲比佢等佢坐J都頂腳。我地就長期有F/Private Jet睇

JL條NRT-DME都係seasonal先做到daily，NH開條HND-DME應該JL會死先

MXP真係唔係好掂，AZ做獨市都要用A330先頂得住

現在JAL撲佢再同SU玩JV，類似AY模式，應該做得住

SK 如果有

坐UO多，放上黎最多睇到膝頭

城巴張凳世界第一

冇錢坐j

好過狗巴啲L凳多多聲

KHH有無熱餐

AY囉

求教
其實Airshow 啲public days會有咩睇?
我可能有假去Singapore Airshow

"precline"
個角度係咪6.89度?

想睇米九腳圖

海航738 J

呢程用埋啲金鵬積分

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

堆neo應該都係呢隻凳
覺得舊皮凳舒服啲

咁新凳算好
如果早五六年坐MM
我驚你坐都坐唔落

其實EK買咁多架會唔會用唔晒㗎

仲有339

其實都係頂返之前A330個位
嘢嘢唔理隊二三線都隊部777真係

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

仲唔洗加密，

隊無可隊，所以買787/330

條腿好正

買咗789嘅話隊中最細應該係789，遲啲二三線可能轉用789

唔方便透露

好心喇 十幾年前SQ最細係772個年代都忍唔住租330頂住檔先
EK最細係77L 但係長期飛very long haul
變相飛埋啲細port都77W抵佢冇錢賺架wow

認真,CX真係好難唔搭
亞洲仲有其他選擇,但飛歐美澳CX真係嬴哂

已射 thx

係 下星期又搭佢

點知點解搭開會慢慢有條引
依家連去SIN TPE NRT都慣左坐CX
雖然知呢間公司奶共+對員工賤過狗

邊個係KMnO4

下年去澳洲讀書 有親戚比左cx staff飛我
可以既唯有比多少少搭QF

人哋有嘅係錢吖嘛使乜驚蝕姐

咁又係 佢係我搭過唯一一間econ有welcome drink仲有熱毛巾既航空公司

咁啲services係咪真係高級啲

譚仔幾時又飛
我下個星期三

根本佢當初退332/333果下唔搵replacement果下short short地，當時最細果隻係772（77L要拎去飛超長途）
根本而家買789先係正常

佢可能嗰陣時suppose 332/333 唔夠載 所以先唔穩replacement姐
始終A330叫做wide-body之中比較細嘅一隻

我都覺得係，俾我就寧願買338/339/358/359

今年都飛得算密
平均每個月一次🙈🙈🙈

會唔會關777-X要delay事而轉單？

好似據講789啲單係由777X轉過嚟 我諗應該係有關啦

4年前我BOM-DXB
支那藉空姐用普通話同我講 印度人真的係禮貌
英國藉空姐直接大大聲屌鳩印度生番未泊好橋就去廁所

我339都係啲二線公司先買，毛里裘斯航空、新喀里多尼亞航空等等

有錢真好

VS DL 都有啦

睇嚟未來一線都係359/351揸fit㗎啦

同事奶兩對腳

時

四粒野對兩粒野

比較長度

左邊嗰個贏撚晒啦

等睇兩個坐廉航
米九要把腿放在米六上

好想同譚仔展開瘋狂對話

190長腿冇得輸

諗到個畫面就真係.......

你擺低個一蚊佢就會同你瘋狂對話

已擺❤️❤️❤️

聽講呢期黨航啲袋鼠線loading跌得好勁

但黨航塞35K落袋鼠國

其實A345係咪已經收晒皮

其實去syd值唔值得坐sq係sin轉機?

有history

無限貨金根本係外掛

2大人, 1 小童, 加埋 8 千幾

唔係A330 neo?

鬼叫人哋Homebase係石油地區咩

好似聽講339張單轉左去359嗰度
變咗EK而家冇訂339

350衰垃圾QC, 787衰安全？
真係新不如舊

望佢飛香港用350/787啦，777 343真係好難頂，電視大、服務好、嘢食正都冇用，坐唔舒服

野食正
IFE內容先最重要

EK比一個包+一個蛋糕做refreshment
因盒refreshment款式多過EK

因卷係恩物嚟

有肥婆班次

mh1/2/3/4係咪全部時間都轉晒359無388

杜拜冇石油架好似

jetstar櫈係好坐啲，我仲可以sip部電腦上去睇片

咁小SQ都有熱毛巾重熱到辣手

譚仔一年坐咁多飛gay，點會記得

Long Haul都係坐得舒唔舒服緊要啲

就快1001